一個月$700上$5000，信唔信我

諗住聽日開始直接挽牛熊 0投資經驗 全份身家得千幾蚊 打算day trade 睇下做唔做到少年股神

頭盔已戴 輸左當交少少學費 有冇巴打support

挽賓周啦你 未必仲有得挽架啦

點解無得挽啊［shocking]

準備每日update戰況

Gun

幾千蚊dt，夠唔夠比手續費呀

700買比盡你買未日牛熊得6手+手續費 不過琴日有隻未日牛升左六倍 加油

慢慢打上去 遲啲唔止啦

信心大增

留名睇聽日執骨

同買大細一樣姐,連中幾口唔難,再之後一鋪比返哂佢

挽你老母
字都未識打

其實我都開始睇好多新聞 同啲專家分析（大師）唔想好似買大細

去搵幾個indicator學好佢 同睇圖用線玩

有追緊連登某睇圖post 巴打們有冇投資或者indicator書推介

今年18 原本開黎放零用 所以不嬲都無咩錢係裹面

如果聽朝開市未殺 就in左佢

屌你咩做乜搞鳩我想入果隻

我唔係燈黎 大家都有眼光

Lm我估

你挽番你老未啦字都未撚識打

挽賓周啦挽 傻西醒目左都係傻西黎

咪臭係

挽

齊齊入牛啦

準備交學費啦。恒指唔係人咁品。好難估

細佬我知錯啦 肥絲快啲糾正我

反殺熊軍啊

沽左

28600開始入值博D

上呀牛軍

700蚊

開波啦

On9

應該買61038 玩完了

下次會更好 贏錢皆因輸錢起

下個月再玩啦

一陣下半場再打過

上證穿左 個市又無咩動力 唔通熊一要開始？

睇下今日可唔可以企番去50天線

今日穿28400 又大殺牛軍

我信你 下一步應應該點做